証監仲唔捉1343呢啲微信老千股？

早2日有貼哂圖叫人買
即時跌75%
仲唔出手？

日日幾億成交
3000萬成交就跌9成

証咩監呀, 毒品調查科呀

唔係炒282就無問題啦

點解微信女推親果啲都係中午飯後即急

跌

下半場一開幾分鐘內跌9成

次次都係午市一開就做野，劇本好悶！可唔可以搵次競價時段先玩

282都係POPO做野 證監無做野

明明競價時段玩先刺激 買左果d又可以被折磨多陣

你應該搵Popo

點止賺？跌95%教我止賺

學生哥唔太明
其實個局係點?

有哂證劇今鋪可以報驚

2號中電控股？

希望毒品調查科快D做野

其實港交所有無真收佣?
定係成交數李小加幫手篤?

1701
前收2.97
5月15開0.99
琴日又洗

太忙秘撈賣冰，正職無時間做

睇錯
8月11 先係
-50%
玩到爛

可能得一至兩個，其他都係做媒

港女太多老千股，痴撚線

點會咁少，咁大枱戲

咁好明顯有啲係同黨嚟

問佢可唔可以賠返啲錢比我

仲撚千過幣少

叫人hold貨，轉頭就自己提前止賺

wechat 公安負責. 証監咩都唔知. 而且自己人黎, 捉黎做咩.

新高新低都一日試哂，勁

仲有人話炒底試下
係咪跌左個腦

點解微信女唔推番隻微信700

隻野都上咗52周高一段時間，日日都係競價升完，交易時間無乜波幅

果啲係咪無出熊證？有嘅話可以當反指標

有冇圖

有沽空都正

呢啲谷踢咗咪入另一個

可唔可以講解下佢地賺錢原理
15分鐘派左 8千萬股 就夠佢地賺？

條老千11點59分59秒已經忍唔住提早出貨

可能已經零成本咗/拉一輪等人追再派

有得沽空佢地邊敢咁玩，一推啲人就提前沽空啦

老師袋袋平安

前兩日先有人開post 話啲老千叫入呢隻

呢班撚樣隔一日就加我落tg channel tg grp
屌完一次又有下一班人

11點58分買
一開就蒸發9成

唔知有冇得買熊證呢

撚會理咩

13:00:06 R.I.P

拎你cap screen 證明有人落搭佢先有錢收

「股壇招財貓」負責人續指，倉位的變化透露了中介人的持倉變動蘊含的玄機，當中可以留意期間的交投量，以及如何將股份「派發」予散戶。那麼，怎麼知道大戶準備洗倉？專頁負責人稱，綜合多隻股票的洗倉時間，他留意到洗倉是有「Magic Time」，從報價機上，亦可以留意到洗倉前「盤形」有異樣，部分中介人會釋出大量沽盤，令股價失去承接力。他強調，大戶要獲利並非是在洗倉當日「出貨」，而是在之前的交易日已經在高位大手沽貨。

source 紅媒01

有佣金

證監會唔會做野架啦

毒品調查科

其實唔撚明
又唔俾人short
有得做short side就唔會有呢啲垃圾存在

呢d邊會理
係理一早拉左幾大班友啦

點解獲利比例仲可以有39%

有wechat 女2日前提我呢隻好快會大跌
佢係咪同莊家反左面爆料

恒大咁大隻都出事，你呢啲股仔邊有人理你

其實有short side 都可以夾爆你春袋先，好似係

二五女出沒

有得做空起碼唔會甘猖狂

應該比人走數

佢係咪想同巴打發展關係

好人嚟，珍惜

叫人買嘅前幾日會整定嘅上升趨勢 跟著今日朝頭早就叫d傻仔入貨 實際就係d老千出貨 出曬就drop to zero 我估大概係咁

.231入咗幾手
今晚可以食好西了

有冇絲打會收過微信女call ??

至少佢冇咁大incentive去做呢樣野先
個potential profits一定會細左

嫁比佢，嫁比佢

救你1次
等你下次更信佢

微信仔會搵我

起下底
呢啲公司支那基地實係深圳

保護好人遮返樣

呢招絕喎屌

個個月都有隻咁嘅野 証監

巴打唔理人，人地咁關心你

唔咁樣點氹你下次跟佢買

有賺

報公安有用啲喎

撈底撈到咁勁

佢沉左船愛上左你

咁好人約個炮先

好少股收市會跌9成以上，所以小注試試佢

可能呢啲先至高級騙徒
俾一次甜頭你，下次你就會落搭

股市騙局變成桃色騙局

買左已經好撚蠢
以為報警有用 =蠢上加蠢
建議你留返啲錢去做定期

大抵價

驚謊數緊錢得L閒理你咩

交學費

唔同谷 唔同名 相同對話 班老千

入到報案室班popo都忍唔笑鳩你

輕輕鬆鬆賺5成

搵毒品調查科，佢地好關心受騙嘅人架

不過只限買咗282囉

好快會同你講佢係香港做雞接客，求你過數比agent等佢唔使接客陪你一晚，之後叫你買點數卡

竟然無人屌老母，即係全部都係媒或者入去食花生

都話全部都係媒

我果個gp 一跌個陣有人講野
但轉頭個msg無左..可能比人del左

你點做都無用架啦
當交學費啦

其實佢地次次係下就開市先急跌
同係收市前放既站 其實係咪麵仲有賺

要政府覺得1343同黃色經濟有關先會捉

Popo分分鐘兼職微信女

有呀，搵毒品調查科，記得錄音佢地唔受理，再入本土派議員搞大佢，開記者會，喊曬口話自己老豆老母啲棺材本無曬，再屌鳩政府同政監

好想睇12點後既對話

估唔到相同對話好強勢

你真係入咗就當交學費，報警都冇用

散戶冇得short咋傻豬
啲莊會同啲熟嘅劵商short

我check 過 班老千退曬谷

都警犬講隻股Gphone 手查庄有用

呃完再開新谷

笑死

又有得撈

哇屌，願意查未啊，你老母個證監會！！！
交稅養你地呢班垃圾，香港人醒未啊？？？

1953月中終於出手 8月玩到9月終於爆

部署緊下一隻下⼀班水魚

呢隻玩法先昆得多錢
頭兩次畀啲真料你
第3次玩謝你

前幾日見到有人開post撚呢隻股 有冇人搵得返個post?

應該係佢set咗全部人唔比覆

1953算好有良心

發過豬頭 無人管

港股一早玩爛啦

8140 爆未？

競價有上下限價 成交又少 點做野

改圖撚九佢地

港股真係痴撚線
支那好少少 有跌停一日最多10%

隻3680 仲未死

麻煩報狗唔該

咪係，毒品調查科都未出聲

有冇得逆向思維賺返筆

毒品調查科喎

我咪就係講緊個market
鬼唔知私底下有得融劵short咩
唔好懶醒啦

有得short你俾人夾死左啦傻閪
俾你short係相對公平啲 但一樣大把垃圾 好似你咁

咁就發脾4

下周由0.235開始拉升

好開頭hold一陣就好走

1953咪開市競價直插囉

我都想知😭😭😭

你買左?

痴線依啲預左係莊家股
但一日斬到95%會唔會玩得太大呀班友
平時見頂盡4 50%

買左呀。。。想屎

博一博單車變摩托

真 直插無水花

係咁叫人買
係咁叫人俾成交圖

呢D股邊D行肯借貨沽空...
同埋有貨主肯借咩?
俾SFC查到都PK

而家變唔到摩托呢。。。而家係仆直